(25/9)[101round][新手實況]魔獸 KYO綜合舊玩家招人玩經典地圖

(25/9)今晚9點15分開始，玩到12點左右
今晚 101 round (希望有人帶我爆機 /3\
VLAN 綜合02

一齊玩經典地圖，之後會錄製同剪片介紹玩左既地圖，
希望未玩過魔獸／果個地圖既人會有興趣試玩！
希望有12個人黎啦／3＼，夠人開場咁。。。
之後都會一路keep住得閒開台玩
有咩事facebook再通知大家

＞＞

就算無咩人睇都好,我都會堅持...(努力剪片中